留上係咁滴冷氣機水，投訴咗好多次都無用

屌你老母次撚次投訴完都係咁
完全無改善，房屋署次次都係上去睇一睇就算
有無咩解決辦法？

去捕捉他

私樓？

報警,蘋果,房屋署

屌 我同你有同樣情況

犯法架，報得驚

上面滴中我屋企冷氣機塔塔聲
叫看更睇明顯知邊層佢又話睇唔撚到
上完去話同人講完咪又係繼續滴

公屋

開大冷氣吹天花板

屌我都係咁 晚晚滴 管理處上嚟睇過兩次又不了了之

自己鋪塊地毯上去一了百了